{
  "months": [
    {
      "date": "2024-10-01",
      "days": [
        {
          "date": "2024-10-01",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-02",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-03",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-04",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-05",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-06",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-07",
          "events": [
            {
              "title": "KURZ LEZEN\u00cd NA UM\u011aL\u00c9 ST\u011aN\u011a PRO ZA\u010c\u00c1TE\u010cN\u00cdKY \u2013 PRAHA",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/zakladni-kurz-lezeni-na-umele-stene/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-10-08",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-09",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-10",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-11",
          "events": [
            {
              "title": "KURZ VIA FERRATA PRO ZA\u010c\u00c1TE\u010cN\u00cdKY \u2013 D\u011a\u010c\u00cdNSK\u00c1 ST\u011aNA, INSTRUKTOR LUK\u00c1\u0160",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/kurz-via-ferrata/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-10-12",
          "events": [
            {
              "title": "KURZ VIA FERRATA PRO ZA\u010c\u00c1TE\u010cN\u00cdKY \u2013 D\u011a\u010c\u00cdNSK\u00c1 ST\u011aNA, INSTRUKTOR LUK\u00c1\u0160",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/kurz-via-ferrata/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-10-13",
          "events": [
            {
              "title": "KURZ VIA FERRATA LU\u017dICK\u00c9 HORY \u2013 N\u011aMECKO, INSTRUKTOR LUK\u00c1\u0160",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/kurz-via-ferrata-luzicke-hory/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-10-14",
          "events": [
            {
              "title": "KURZ VIA FERRATA LU\u017dICK\u00c9 HORY \u2013 N\u011aMECKO, INSTRUKTOR LUK\u00c1\u0160",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/kurz-via-ferrata-luzicke-hory/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-10-15",
          "events": [
            {
              "title": "Kurz dopomoci a z\u00e1chrany na ferrat\u011b Gutovka - Praha, instruktor Luk\u00e1\u0161",
              "url": "https://www.google.com/calendar/event?eid=NzBzajJkaGdjZ3NtOGI5bmM1Z21jYjlrNmdwamdiOW9jbGdqNmJiMWNjczM0cGhvNnRqM2NjOXA2ZyBkYWlseWFkdmVudHVyZXNjekBt&ctz=Europe/Prague"
            },
            {
              "title": "KURZ SLACKLINE PRO ZA\u010c\u00c1TE\u010cN\u00cdKY I POKRO\u010cIL\u00c9 \u2013 PRAHA",
              "url": "https://www.google.com/calendar/event?eid=NjlpM2VlMWdjZGhtOGI5bzZzb202YjlrNjFnamliYjE2cGdqY2I5ajZkaG1jY2I1NjVpbWNjMzJjNCBkYWlseWFkdmVudHVyZXNjekBt&ctz=Europe/Prague"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-10-16",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-17",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-18",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-19",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-20",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-21",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-22",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-23",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-24",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-25",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-26",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-27",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-28",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-29",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-30",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-10-31",
          "events": []
        }
      ]
    },
    {
      "date": "2024-11-01",
      "days": [
        {
          "date": "2024-11-01",
          "events": [
            {
              "title": "Kurz ter\u00e9nn\u00ed cyklistiky MTB - Instruktor Luk\u00e1\u0161",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/vystup-na-hochfeiler/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-11-02",
          "events": [
            {
              "title": "Kurz ter\u00e9nn\u00ed cyklistiky MTB - Instruktor Luk\u00e1\u0161",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/vystup-na-hochfeiler/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-11-03",
          "events": [
            {
              "title": "Kurz ter\u00e9nn\u00ed cyklistiky MTB - Instruktor Luk\u00e1\u0161",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/vystup-na-hochfeiler/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-11-04",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-05",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-06",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-07",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-08",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-09",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-10",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-11",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-12",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-13",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-14",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-15",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-16",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-17",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-18",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-19",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-20",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-21",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-22",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-23",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-24",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-25",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-26",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-27",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-28",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-29",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-11-30",
          "events": []
        }
      ]
    },
    {
      "date": "2024-12-01",
      "days": [
        {
          "date": "2024-12-01",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-02",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-03",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-04",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-05",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-06",
          "events": [
            {
              "title": "Zimn\u00ed kurz p\u0159e\u017eit\u00ed - Orlick\u00e9 hory - RJ",
              "url": "https://www.google.com/calendar/event?eid=NnNwMzJkYjE2Y3BqZ2JiMTZjcGo2YjlrNmNwM2ViYjE2OHBtY2I5amNoaDNnbzlwY2NxNjhjMzM2ZyBkYWlseWFkdmVudHVyZXNjekBt&ctz=Europe/Prague"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-12-07",
          "events": [
            {
              "title": "Zimn\u00ed kurz p\u0159e\u017eit\u00ed - Orlick\u00e9 hory - RJ",
              "url": "https://www.google.com/calendar/event?eid=NnNwMzJkYjE2Y3BqZ2JiMTZjcGo2YjlrNmNwM2ViYjE2OHBtY2I5amNoaDNnbzlwY2NxNjhjMzM2ZyBkYWlseWFkdmVudHVyZXNjekBt&ctz=Europe/Prague"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-12-08",
          "events": [
            {
              "title": "Zimn\u00ed kurz p\u0159e\u017eit\u00ed - Orlick\u00e9 hory - RJ",
              "url": "https://www.google.com/calendar/event?eid=NnNwMzJkYjE2Y3BqZ2JiMTZjcGo2YjlrNmNwM2ViYjE2OHBtY2I5amNoaDNnbzlwY2NxNjhjMzM2ZyBkYWlseWFkdmVudHVyZXNjekBt&ctz=Europe/Prague"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-12-09",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-10",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-11",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-12",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-13",
          "events": [
            {
              "title": "Zimn\u00ed kurz p\u0159e\u017eit\u00ed - Orlick\u00e9 hory",
              "url": "https://www.google.com/calendar/event?eid=Y2dyamdjcG02Z28zZ2JiMmNkajNjYjlrNjRwamNiOW82aGdtOGJiMzZvbzZjY3BqY2tvamVwYjM2MCBkYWlseWFkdmVudHVyZXNjekBt&ctz=Europe/Prague"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-12-14",
          "events": [
            {
              "title": "Zimn\u00ed kurz p\u0159e\u017eit\u00ed - Orlick\u00e9 hory",
              "url": "https://www.google.com/calendar/event?eid=Y2dyamdjcG02Z28zZ2JiMmNkajNjYjlrNjRwamNiOW82aGdtOGJiMzZvbzZjY3BqY2tvamVwYjM2MCBkYWlseWFkdmVudHVyZXNjekBt&ctz=Europe/Prague"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-12-15",
          "events": [
            {
              "title": "Zimn\u00ed kurz p\u0159e\u017eit\u00ed - Orlick\u00e9 hory",
              "url": "https://www.google.com/calendar/event?eid=Y2dyamdjcG02Z28zZ2JiMmNkajNjYjlrNjRwamNiOW82aGdtOGJiMzZvbzZjY3BqY2tvamVwYjM2MCBkYWlseWFkdmVudHVyZXNjekBt&ctz=Europe/Prague"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-12-16",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-17",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-18",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-19",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-20",
          "events": [
            {
              "title": "Zimn\u00ed kurz p\u0159e\u017eit\u00ed - Orlick\u00e9 hory",
              "url": "https://www.google.com/calendar/event?eid=NzBzbTJwOWk2aGozMGI5bzcwcjNjYjlrNnNwamliOW9jOG9qYWI5Z2M4cjY2ZGhpY2NvamdvaGljZyBkYWlseWFkdmVudHVyZXNjekBt&ctz=Europe/Prague"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-12-21",
          "events": [
            {
              "title": "Zimn\u00ed kurz p\u0159e\u017eit\u00ed - Orlick\u00e9 hory",
              "url": "https://www.google.com/calendar/event?eid=NzBzbTJwOWk2aGozMGI5bzcwcjNjYjlrNnNwamliOW9jOG9qYWI5Z2M4cjY2ZGhpY2NvamdvaGljZyBkYWlseWFkdmVudHVyZXNjekBt&ctz=Europe/Prague"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-12-22",
          "events": [
            {
              "title": "Zimn\u00ed kurz p\u0159e\u017eit\u00ed - Orlick\u00e9 hory",
              "url": "https://www.google.com/calendar/event?eid=NzBzbTJwOWk2aGozMGI5bzcwcjNjYjlrNnNwamliOW9jOG9qYWI5Z2M4cjY2ZGhpY2NvamdvaGljZyBkYWlseWFkdmVudHVyZXNjekBt&ctz=Europe/Prague"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2024-12-23",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-24",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-25",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-26",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-27",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-28",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-29",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-30",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2024-12-31",
          "events": []
        }
      ]
    },
    {
      "date": "2025-01-01",
      "days": [
        {
          "date": "2025-01-01",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-02",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-03",
          "events": [
            {
              "title": "LAVINOV\u00dd KURZ - JESEN\u00cdKY - Luk\u00e1\u0161",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/lavinovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2025-01-04",
          "events": [
            {
              "title": "LAVINOV\u00dd KURZ - JESEN\u00cdKY - Luk\u00e1\u0161",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/lavinovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2025-01-05",
          "events": [
            {
              "title": "LAVINOV\u00dd KURZ - JESEN\u00cdKY - Luk\u00e1\u0161",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/lavinovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2025-01-06",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-07",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-08",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-09",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-10",
          "events": [
            {
              "title": "LAVINOV\u00dd KURZ - JESEN\u00cdKY - Luk\u00e1\u0161",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/lavinovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            },
            {
              "title": "Skialpov\u00fd kurz pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky - Jesen\u00edky - Instruktor \u0160t\u011bp\u00e1n",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/skialpovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2025-01-11",
          "events": [
            {
              "title": "LAVINOV\u00dd KURZ - JESEN\u00cdKY - Luk\u00e1\u0161",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/lavinovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            },
            {
              "title": "Skialpov\u00fd kurz pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky - Jesen\u00edky - Instruktor \u0160t\u011bp\u00e1n",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/skialpovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2025-01-12",
          "events": [
            {
              "title": "LAVINOV\u00dd KURZ - JESEN\u00cdKY - Luk\u00e1\u0161",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/lavinovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            },
            {
              "title": "Skialpov\u00fd kurz pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky - Jesen\u00edky - Instruktor \u0160t\u011bp\u00e1n",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/skialpovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2025-01-13",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-14",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-15",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-16",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-17",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-18",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-19",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-20",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-21",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-22",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-23",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-24",
          "events": [
            {
              "title": "LAVINOV\u00dd KURZ - JESEN\u00cdKY - Instruktor \u0160t\u011bp\u00e1n",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/lavinovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2025-01-25",
          "events": [
            {
              "title": "LAVINOV\u00dd KURZ - JESEN\u00cdKY - Instruktor \u0160t\u011bp\u00e1n",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/lavinovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2025-01-26",
          "events": [
            {
              "title": "LAVINOV\u00dd KURZ - JESEN\u00cdKY - Instruktor \u0160t\u011bp\u00e1n",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/lavinovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2025-01-27",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-28",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-29",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-30",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-01-31",
          "events": []
        }
      ]
    },
    {
      "date": "2025-02-01",
      "days": [
        {
          "date": "2025-02-01",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-02",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-03",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-04",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-05",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-06",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-07",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-08",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-09",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-10",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-11",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-12",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-13",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-14",
          "events": [
            {
              "title": "Skialpov\u00fd kurz pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky - Jesen\u00edky - Instruktor \u0160t\u011bp\u00e1n",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/skialpovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2025-02-15",
          "events": [
            {
              "title": "Skialpov\u00fd kurz pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky - Jesen\u00edky - Instruktor \u0160t\u011bp\u00e1n",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/skialpovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2025-02-16",
          "events": [
            {
              "title": "Skialpov\u00fd kurz pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky - Jesen\u00edky - Instruktor \u0160t\u011bp\u00e1n",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/skialpovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2025-02-17",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-18",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-19",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-20",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-21",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-22",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-23",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-24",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-25",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-26",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-27",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-02-28",
          "events": []
        }
      ]
    },
    {
      "date": "2025-03-01",
      "days": [
        {
          "date": "2025-03-01",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-02",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-03",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-04",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-05",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-06",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-07",
          "events": [
            {
              "title": "Skialpov\u00fd kurz pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky - Jesen\u00edky - Instruktor \u0160t\u011bp\u00e1n",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/skialpovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2025-03-08",
          "events": [
            {
              "title": "Skialpov\u00fd kurz pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky - Jesen\u00edky - Instruktor \u0160t\u011bp\u00e1n",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/skialpovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2025-03-09",
          "events": [
            {
              "title": "Skialpov\u00fd kurz pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky - Jesen\u00edky - Instruktor \u0160t\u011bp\u00e1n",
              "url": "https://daily-adventures.cz/eshop/skialpovy-kurz-pro-zacatecniky-jeseniky/"
            }
          ]
        },
        {
          "date": "2025-03-10",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-11",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-12",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-13",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-14",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-15",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-16",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-17",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-18",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-19",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-20",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-21",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-22",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-23",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-24",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-25",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-26",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-27",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-28",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-29",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-30",
          "events": []
        },
        {
          "date": "2025-03-31",
          "events": []
        }
      ]
    }
  ]
}
